差佬做乜撚野大龍鳳話捉到人都唔好撚信

好有機會借呢單野拉清洗自己形象
黑警無一個係無辜

自推
黑警死全家

拉到都可以唔告

告都可以放軟手腳啦

要捉尋晚捉撚左啦 full gear 兩手fing fing 行年宵禁撚樣

所以一定唔可以信
高調拉低調放